Mik Terrepink Werriorra wallast wottab se Peter Narrusk latse Hindrek kes nüüd 1 aasta wanna om ommale kaiso latses ni kaua kui se lats pä koli lähhab ei prugi ta temmale palka massa päle se om tal nenda samma palka anda kui teise sullastelle 6 Rubla 65 kop. suab ta Mik Terrepink Essa kaest se latse kaswatamisse päle. - Sedda tunnistaw(ad)  ülleese nimmetud kohtume(hed) ja Mik Terrepink teb omma ristid alla.
Mik Terrpink XXX
